未瞓入嚟傾下計

今晚可以遲點瞓

唔瞓

唔眼瞓？

眼瞓但唔想

咁你清醒d

車我兩巴

（啪

關我咩事？

再黎！

咁你返去瞓啦

（啪
醒未

係精神既

88

有小小肚餓

好，早抖了

去買碗牛雜食

買比我

好耐無見 記得你！

食埋你嗰份

好忙 今日一返到屋企食完飯就伏咗係張枱瞓

快啲再講啦

想傾咩

你食完再買過比我

再食

今日做咗啲咩

花花

Hellooo

死肥仔

就訓了

明天返工要早點瞓啦！

其實好攰

然後沒有然後了

辛苦哂你啦 摸頭

快啲再瞓*我打錯咗

btw聽日又9點堂

加油呀 快啲瞓啦 講埋早抖就去瞓

唔想做人

乖乖地啦 做人是辛苦了

一齊

去沖埋涼瞓了

唔知幾時會食第一口煙

蕉仔

第一支一定要試紅萬
就算唔係紅萬 都唔准試薄荷

早抖啦 祝你聽日返學精精神神

聽日有咩嘢做？

手清
都係煮嘢食啦

放假做廢中

好大隻蝦哈哈哈哈哈哈哈

咁聽日又要做港奴

返學

返成點呀

點解你嗰個post講嘅嘢都係一樣

唔開心

竟然有小小眼瞓

冇咩特別 都係咁

咁幾好呀
你遲啲再去台灣咪得

屌呢個好得
我鐘意柴仔 貓 貓頭鷹

我入黎同你講晚安的

你好好啊象象
今日完唔完成到今日要做嘅嘢

Okay啊
明天繼續！晚安🌙

加油加油
早抖

我愛你

1

收到了

22222

仲未瞓嘅你

我屌 真心超搞笑 好鍾意呢張 多謝你我今日真係笑得好開心呀！！

哦

怎了

等緊大佬返屋企

Hi

佢咁遲嘅

仲唔瞓嘅你

木

等死

佢去咗唱k 好撚眼訓

你話唔理我

我都係

決定了考哂試我一人k
咁好等埋佢瞓嘅你 我會頂唔順

我地一齊等死

我死

比我我會較鬧鐘 一路瞓一路等

有咩唔開心去連登出多啲膠post好快冇事

唔比你自己一個

出左了

好
再見

Why

會唱到攰
因為今日無見到 等佢返到去facetime

咩啊... 我又做錯啲乜嘢...

因為你唔係自己一個

琴晚facetime嗰陣佢打緊機
我話我恰陣先 打完叫醒我
今朝起身睇到佢話叫我唔醒

哦！！！幾好幾好 希望佢快點返到去啦啦啦 佢走未架

笑撚死 豬嚟

今天來這邊看我的啊？還是看南拳媽媽？
這個～咳！其實不知道該講什麼，但是很感動啦！
因為～呃～大家都籌備了很久而且我覺得～
呃～也是冒著這個風雨的這個危險來到這邊
所以等一下我會盡力的表演好不好？謝謝你們！

未呀 唔理佢了 同你針兩句

你地快啲返上床瞓 聽日見

早抖啦

我驚訓著個樣好撚柒

好啊 我就midterm la

謝謝謝謝

晴天 2004

睇慣架啦

吹得好遠

聽到好感動
無與倫比

喜歡寂莫

加油啊屌 呢排我壓力爆煲

Soda green

Why
我都就爆 好攰

我好鍾意晴天
聽緊個陣 好想去2004年呢首歌出既時候再聽一次

無時間抖

咁你想怎先

我鍾意藉口 退後 一路向北

我都係 點解可以忙到咁
點解點解點解點解

我聽藉口
都會聽埋退後

無解

Sor

佢呢兩首歌都好似 旋律 前奏

唔好咁啦

屌 諗起之前秒回啲嘢

夜曲
夜的第七章

沒有你的地方

我係問你你做咩事
點解要sorry

做咩 想知！

Rap撚到我無氣

唔準搞我bb

My favourite

Ho

好耐無9up
我都變咗好多

Oh yes!!

Why don’t sleep

真係有小小感覺都追不回來
以前真係好癲

Missing you

物是人非

I am boy

顯得不自在

知你現家唔開心
陪緊你啦

屌你眼濕濕

咁點....

非gay

Now have me

喂！唔準！

試下..

點試？

I have 暗戀既 girl

Why唔go馬

唔知大家過成點呢

去問問去去去！！陪你

How

聽日我開毒撚秒回

Nice guy card

Ok

Fk!!!!! Why!!!!!!!

I know Me no chance have girlfriend
Forever alone

悶了！

No!!! 你好好，好到你想像唔到!!!!
沮喪完精神啲!!!!
竟然好人卡咗 咁你再試下識其他女仔

仲未返家牙

我未表白都知收好人卡

咁表完盡咗力追 咁搵其他

乖乖

濕仔

無女啦

上網識啦

係到！

真人太柒

唔好唔開心啦

執執自己呀
雖然我都唔識

Hello

巴打有女朋友？

無呀 好眼訓咋

岩岩甜品店廚房兼職收工 沖完涼就訓

正 整甜品幾好

我都有小小了

就瞓啦我
聽日唔洗返工？

想發皮4了

佢唱到幾點

等埋你一齊瞓

佢無答我確實時間 話一兩點

路過

哈囉

我瞓 頭先拎住手機合埋咗眼

好耐以前同你傾過計
Hi
不過我瞓 你地傾住先

仲唔瞓 好晏啦

兩點半啦

有d甘既事
but我番緊工。。。
goodnight

唉
都要屌架啦
甘你老母 打好啲字唔不如，，

唉，我又打錯咁字，好唔慣

聽日見

佢瞓左啦

仲打緊機

拿你做咩唔開心
你講完到我講

。。。。

召喚塵清

而家先回我

個時啱啱先瞓醒

唔返工

係牙
咁你專心d做嘢

收左工

咁早ge

今日忙

咁現家有咩做呀

啱啱食完飯

唔錯唔錯!!

小妹好悶

做咩唔搵嘢做呀 快去

開下膠post算

哦 我見到
笑

今日11點先返到去

放學未呀咁

啱啱測完驗 聽日仲有科未溫 跳樓都唔掂

做咩唔早啲溫呀

掛住打機

清醒啲呀 快啲返去溫啦

唔係度

死左

你今日做咗D咩？

死

我都唔知

快了

點解又死

成日都唔見你

唔想見人

咁你現家心情好返D未...

木
想瞓

好好抖下，辛苦你了

冇得抖
聽日考

咁一齊溫書，我都溫緊!!頂住頂住頂住!!!!!!!!陪緊你!!!!

想瞓陣

驚你唔知醒呀 定係去沖涼呀
沖完好溫啦!!
聽日會唔會有時間溫到呀

好攰
聽朝有

咁你瞓陣啦
幾點食飯呀
咁你今晚早點瞓啦，一齊早瞓，聽朝起身溫

就食
瞓到先得
起到先得

慢慢食
我有排失眠都係聽住sleeping music瞓，幾OK 你快D試下
起到呀 要起到 唔比懶床

叫我起身

點叫....

大嗌

我成日都大嗌....

聽唔到

你做咩咁唔開心架

矛得解

點先可以開心返

唔G
是但啦

呢個唔比是但...

食飯飯仙

食慢D牙

飽ed

食咩黎呀

菜 魚 強

仲有仲有
兩啖飯

有無諗過落去跑下步，跑完返嚟溫
會入腦d ga

減肥？

攰

你都係啦

落去郁下開心d

唔開心要同我講嘢 咁就無咁唔開心

今日食左個過橋

真係好攰喎

唔喎

我唔鍾意食譚仔
咁你肚腩應該好大

喊咗

咁好啦，咁你溫唔溫書

我都唔鍾意

抵

食緊紫菜

竟然 好小人唔鍾意食譚仔!!!!!

唉

吃吃

今日我想質自己食唔鍾意既嘢

你唉咩呀

今日係咩日子?

頭先食飯食少少唔夠飽

點解食咁少，食咗d咩

23號

紅蘿白淮山豬骨湯

點解今日要質自己食唔鍾意的嘢

做咩唔食餸同飯

唔話你G

食左菜

好呀

幾好幾好 健康呀

唔好喎

紫菜

點解呀

柒咗咁

想你G

咁你唔講我都無法

我陣間應該落街行下

冇呀
咁好似爽d

咁88了

咁你講la 點解今日要咁對自已？

咁又唔好咁SAD...

爽

咪講左囉⋯

係喎

sorry

無腦係咁
慘

行完未

未開始

未瞓

完

幾時糞

0000

Okok
我都要

早晨

完乜

你唔使 你有人陪

未開始就完

早抖

冇人

慘

咁真係好慘

咁早瞓呀?

我都想

有乜做

📚📱📚📱😪

加油溫書呀

慣了

行街啦你
行完返黎陪我溫書

見到你咁唔開心 我都 唉
只係落去運動場行下
一於咁話

我唔開心啫
咁都
行完未⋯

唔忍心
同埋驚講錯嘢又搞到你更加唔開心
行完 溫啦

木
我自己攞黎
唔洗理我都得

唔得
有人陪會無咁唔開心 所以我來陪你啦
溫書未

溫幾耐好

溫到12啦，跟住明天早起溫

眼瞓⋯

咁不如現家瞓聽日早起

溫緊啦

好呀 你溫啦！！比心機

溫完先覆

888888888

做得好
拿我陪緊你架

咩木呀 秒回你架我

我開咗毒撚秒回

溫書啦你

你都溫

我準備4點訓

點解咁夜

慣左.....打機睇片搞到半夜

今晚試下早啲瞓

太早訓唔著

做咩失眠

好悶

返學返成怎

悶死

我都唔知 太多野諗掛

有咩諗？

諗點解訓唔著

我今晚見到隻好可愛嘅柴仔

我tg有隻貓恰眼瞓個隻 真心好可愛

咁你唔洗瞓啦咁

究竟點樣先為之夾

重點睇你點就大家

從來不相信一

No

做到個腦好實啦

？

聽日交啦你！！！聽日幾點交

9am

咁快點做！差幾多

啊啊啊啊啊

夜了

瞓啦柒頭

只求

好想搬入密封罩

做咩呀你
唔開心呀？

好想做個殻無情感咩都沒

無唔開心
唱緊歌！

我想聽呀

講啦

in endy bb we trust!!!

真係ok

⋯

唔講就算

我唔想有感覺姐

姐係有感覺好麻煩

如無事再覺吸引

做咩呀

同我講ok?

陪住你

姐係覺得麻木都ok
有感覺好煩

終於！做完 好攰
廳日繼續其他

哥係覺得麻木唔好
冇感覺不如唔好生存
因為真係冇意義

早d抖啦象象
辛苦你啦

乖乖地
我想講 今日責頭髮先發覺自己剪得好柒呀

好搞笑
快啲去髮型屋修修！！

哦都係嘅
世界有太多嘢都好煩 有感覺咪仲煩

仲未bath

等佢長啲先 話哂都係第一次自己剪 比面自己

沖完涼就想搵

煩係因為你唔鍾意啫
你鍾意既話點都唔覺得煩

快去

留長！

就想瞓 打錯

有道理呀好似呀

攰就早抖啦

傻9

基本啦
長完再剪
短完再留
慳到好多剪頭髮嘅錢

唔好剪短！

唔攰 好精神
你就應該要瞓 聽日早起

點解呢

hi

剪完一下好想繼續剪 你可以話係手癮
我幫我細佬剪咗個陰
差在未幫呀婆剪

收嗲啦
叫你瞓就瞓啦
唔好嘈

趕你去瞓
瞓瞓瞓瞓瞓

想話下你

我聽日唔洗返學 係自然醒

長髮先好睇！

你再唔瞓真係早起唔到

咁你去唔去呀

Sosad 十卜話其他人！！！

係係係係係係係係係係係係係係係係係係

你眼瞓不如瞓 咁大家一齊瞓

快
早抖

Have a nice dream!
柒頭

99

好撚正！！！

瞓啦柒頭雪

你點解唔瞓...

準備

糕糕糕糕糕糕

咁你唔紮就唔覺架啦

搵咩啊

明

係 雖然我只係做運動先責

屌 笑撚咗

唔瞓=扑

肉體叫我訓教
意志阻止我訓

但長啲頭髮 紮起來係靚d

Qq

有咩要做
我得夜晚先high得起個人

溫書
越夜越有心機

好彩我懶唔責

你瞓啦唔知醒架啦

得你話我可愛了

讀緊咩

但短頭髮有時要夾到向內彎

Yooooo

我識欣賞你

我洗完頭嘅第二日啲頭髮係自己識內彎

見到我真人一定唔是咁諗了

你聽日早起，快瞓！！

型到
點解要雙修 另一科咩嚟
自己睇住身體呀喂 食止痛藥 又咖啡真係好唔掂喎老細 定時啲食嘢呀 食個包都好

講真林fung 好正

我都係 所以好易打⼀⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀⼁⼀⼀

點會呢 咁著重自己外表既女仔 通常應該不會差啊

肉體叫你訓就訓啦ching
要休息下啦

我明 笑死我
所以我唔會夾

唔算著重了 成日比人笑著衫柒
咁我明 但舒服 無計

心有靈犀
最緊要係吹頭果下

舒服都可以著得好睇

屌讀一科都讀撚到我想死 煩撚到我日日發癲 你雙修真心勁
止痛藥食八粒已經止唔到痛架啦 你小心啲啦
不如直程戒咗咖啡 食下香口膠架啦 薄荷糖之類啦 肥唔係咁減架

Me No fashion sense
交咗功課啦你

真
不過我通常用風扇吹就算

刑晚話做完既時候已經交左啦 一陣要present

我成日包住個頭

成日打錯

最緊要真係身體健康

過埋呢個星期就搞掂！！頂住

包住個頭好似對個頭唔好 up 住d濕氣

有排都未搞掂

有時太懶

又通左晚
聽日又midterm

邊隻香口膠/薄荷糖好食

唉 我11月頭 尾 midterm+交兩份功課
跟住12月中就考試
好撚想做中學雞

不過我諗你無頭痛應該ok ge

我唔敢諗sem break 過左先算
但係我一方面又好唔想grad

暫時還好 遲d唔知

我是但架渣 最普通綠色個隻香口膠 中間個隻 糖

係，grad完又要做港豬

咁真係唔好拎巾毛住好點

你都final year?

有時full mask會包住先

唔係呀我

最好唔好啦！！

ohhh 你year幾啊？

好，聽你講

細你一年

好乖
聽話嘅女仔 加分

okok 無gap無gap

一向
但有時太聽話唔得

新人留名

Yesyesyes

做哂功課未

都係 會比人當傻仔

做哂 終於可以透下氣

咁出去玩未

係啊 畀人舞

真係

毒撚冇人約

咁做咩唔補眠

所以 睇人架咋

慣咗早起身

聽我話就夠

早起身d時間真係好好用

其實都係係張床玩電話

okok 無問題

agger！！！

刷牙未

見到人地五點起身真係好勵志

乖到

刷左了 準備執喼

咁我又唔得

對住你only

裝埋我okay?

ok come

想睇風景相

啲人五點落街做運動 好勁

（摸頭）

影開港女相

屌 咁咪要帶好多套衫

這是正常的

笑咗 去幾多日

yeahhhh 我都去旅行啦

晨運

想睇

幾時呀！

屌你我試過

糖糖帶我去嘛

健康人生

屌 好蠢

傻豬仔

個日失眠 落到去真係有啲伯伯喺度
都好 成日十點幾落去無人驚驚地 驚比人捉

5日only

想下好了

怕羞

幾好
真。透氣
想識日本妹

日本仔都有啲幾cute cute

食佢地未

冇本事

不過麻麻地日本仔啲髮型

黑髮順毛係最正

好撚長

係 真係救命

典型mk頭

忘了愛個個年代

快d到1001我就功成身退快快快快快快

有排

好攰呀

你要習慣沒有

有點凍

寧願天去收我！！！！！！！

要出門了，友人太過傷心

捨不得轉身～

是

很想很想說再見

畀人捉 啲伯伯應該救到你！

想下會唔會有？

想你救我

從不缺～～～

我好weak

咁等我保護你

好好好好好

岩岩pre pre下唔記得左

充然！一定係唔夠瞓啦！

我都好攰

因為太緊張了

窒咗一窒
最後都順利完成啦？！

唔係啊 成件事都好唔順啊

小組定個人？（摸頭）

Personallllllll

Pre完就由佢 快啲去食好嘢唔喂！

啦*

依家都好餓

快去食！！！！！食咩好

食飽就想瞓

半島鐵盒真係好好聽

已經習慣不去阻止你

呢首都好正～

呢個mv好搞笑

過好一陣子～

我食左紅薯粉 你呢？

食咗pizza

呀呀呀呀呀

想吃

好鍾意食

地鐵見到對好sweet的情侶

點sweet

架車開 女仔有少少向後跌 個男仔手即刻推一推佢
雖然係好微細 但就係咁微細先好sweet

牙你老木

你又去咗邊

你好型

無錯 我完全同意 好鍾意呢啲
好有安全感

嬲左u

又講我呀

我都覺啊啊啊

下。。。真架？。。

你好有安全感

Is

可惜我死肥仔企得好撚穩
想扮跌都唔得 點解可以咁慘

你不了

乜嘢

咁嬲啲乜？

點解你講野咁q

重點係同真人好大分別
慘

真人唔係咁講野架咩？性格qq仲吸引

係唔敢講嘢

笑你老木笑

見親你答is都好好笑

瞓木

Whyy

做咩唔開針

細膽。。。

又借d意笑9我

唔話你知

無了 唔笑了都是

咁你要早點休息

真毒

扮

考完就糞死左

你貢多嘢講

好！咁今晚姐係唔洗瞓！！
咁精神快點落街做運動

又要喊 慘

你都on9

喊乜

對住朋友呢

....啊。。

咁緊係多嗲 佢地叫我唔好嘈

流眼淚

啊乜

幫你抹返

比你話一話窒咗窒
唔知講咩好

因為真心話嚟

熟左就得啦

好！唔喊了！

我好細膽好細膽

邊有人叫人夜麻麻咁街做運動架
傻左個鼻呀

再車你兩巴

我會落街做。。。。。

好！都是不喊！堅強！

我要做pj呀

再錫返你一啖

訓喇我

邊有

屌頭先入lift唔記得撳lift

有

要同我講早抖先瞓得

含喇

咁姐係要通頂呀？

我屌你

$

照糞

做完先啦 唔好做deadline bb
會死

聽日deadline

Omg do it quick quick quick

唔做

唔可以做free ride

唔緊要啦 要大膽既時候就會大膽到架啦

你好nice

不嬲騎開人

你都係

咁你唔做呀？

我賤人
唔識唔理人

你一定係記錯

禾刀系

Yssssss

聽日先做

上次你好似....

我好仆街架我 真心
黑面死

好呀 都好 比心機!!!!!

我都天生惡樣 但已經看開了

如果起到身既話

屌個肚又響

有啲個樣點西都好型好靚 可能個個就係你

諗住幾點起身做？

食屎

9點掛
叫我起身做

太耐以前

你搞錯了

試下屙完影比朋友睇

我都要差唔多起身溫書
叫我起身做

嗚 唔知點搞

好悶 冇野玩

玩熊仔

點叫

咩都唔好搞

好！！做返自己！！

矛錯！！！

屌你老木

咁聽朝約你9點 post見

做得好！！！好精彩！！！

掌聲！！

不了

今晚幾點瞓？

咁你大叫 我一定醒

before1? 做少少野先訓

好早！！做得好！！！勤力的bb

佢地陪緊我

做咩呀 你好似好唔開心咁

你做咩呀
其實我覺得

你好似cool咗好多咁

成日都係咁
忽冷忽熱之鬼

反正都冇人理

好累了

又串

由頭到尾我都無唔理你

幫你按摩！！！（㩒下膊頭）

暖男呢樣真心話 不是串

乜⋯
唔係講你

會有人理你

仆街以為今日星期二 大寧樂
聽日又要做返今日的嘢

你唔明

Sorry

Why so sad

教我溝女

Sorry 乜

同佢講
同我一齊你唔會再失戀

過好一陣子你就會回來

又講錯嘢

學到野

白色的風車

祝你好運

跟我的思念厚厚一疊

啊

冇
Thx

Ys

發生咩事

好掛

Find him

嗨

好

超可愛 好想同佢瞓覺

Too much

呢個都係 不過我可能會唔夠膽摸佢 但好想同佢對望

咁我去死了

中央空調

好咩？

挽留

係 方便你地圍爐取暖

掛住人就搵人都好合理嘅

返返嚟

又掛住人？

秒回大家
瘋狂f5

有無人鍾意上面個兩隻嘢

打緊機

車 又話悶

。

唔係咁

瞓沒

咁有咩kick住咗你

幾時先發現自己做左大人

sad

識rap哂全首

做咩事了

Sad咩？

傻8

安靜的轉著

點解

若我敢再記起

而無論任何天氣～

想做小學雞

青春多好

Goodest

Officially missing you~

Nope

歌

Warmest

咁你鍾意咩

Yes

又係你牙

準備訓了 廳日上堂再做

冇了

勤力之象～給力

你

聽～

要做廢青了

糕

不是我勤力 是必須要做

🦉我係貓頭鷹哦

頂住 就捱完

柒到

🤬

識養一定養貓🐱

駁唔到

做咩呀臭葉

好可愛 柴仔同貓 都好正
不過我都好鍾意佢
佢地真係好好笑

係 所以經常被人嫌棄

🍁像思念

邊個

咁好啦

頭先冇人同我玩

玩咗場狼人囉 勁呢

貓！

要訓了 好攰 晚安🌙

柴仔鍾唔鍾意？

好，我信你

好準時一點瞓呀你 早抖😚

來如無事再覺吸引

睇黎我地唔夾啦
分手啦💔

啫係屈啦

哦姐係正係鍾意貓
其實點解唔洗放貓

唔係唔係 真係唔係

諗起返學就想針

冇養唔知

係就快

都是問下

瞓未

未啊
你瞓先？

我估你頭先拎住電話合埋咗眼

自己

咁算
唔理你了

嗚

咁又唔好
瞓

乜

想屈我

898

點解要咁惡

一擊即中仲唔係我

惡開

你唔係瞓咩

唔想

傾計好開心

明了

所以你都一齊傾 仲開心

不了
唔阻

想你一齊講 快點 唔準收埋自己 唔比你一個人唔開心！！

快點出現 快快快快

喊出來

...

票都唔投

個時唔記得咗

笑死

真心架

始終都係半島鐵盒好聽啲
副歌旋律真係無得彈

鐵盒的序變成了日記變成了空氣演化成回憶

又唔答我

知唔知邊到買postcard平

你唔一齊傾計
不開心了

唔知 試下問google

因為真係好攰

瞓下醒下

膠叔牙

發夢？

沒夢發 但瞓醒頭痛

今日震返學？

不洗呀study break

whyyyyyy so jengggg

還好啦
星期六就可以抖下啦你

哈哈 完左啲野我都當係抖架啦

幾時完！

完左廳日個present我會抖下先
之後再衝

你真係好多present

琴日都已經2個啦

係
不過聽人講最後一年好似無咁忙

我都聽人咁講

唉，加油呀呀呀呀!!
放學未

未啊 上緊堂 但做緊project

唉 好chur 返去快啲做完嘢 早點休息

everyday churchurchurchur

Yes
快點做完就可以一齊傾計啦

未做完都傾計

咁好啦
BTW update咗itunes唔識用.... 屌!!!!!!!!

好耐無up過 無位

我會成日del嘢 唔鍾意手機咁多嘢

好多相同片

有D覺得無乜好留底咁就會刪

成日唔捨得dep

1001

快點

有D唔再FD就刪了

你推

都會有少少唔捨得

如果唔刪無位擺更開心嘅嘢!!

推

多謝你

係咪要咁樣到1001...嗚

是無力但有心

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

客咩氣

推po達人

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我個po透明架

你好你好

HI!

豬仔

做緊咩

聽緊歌

咩歌

泡泡歌

眼瞓

其實我都鍾意shinee

??

我聽緊GOT7

Aaaaaaa

黎緊12月會去泡國,去SM TOWN